獌狗黑哨都仲要聲大夾惡

好撚英勇

吹？
三分已袋

噢

咁多年都未習慣咩
係明黑鳩你架啦